2019倚天屠龍記(95) TVB 星期一至五 8:30 pm 五敏玲瓏 六敏嬌俏

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

耐

報到

教主!

有D野真係唔好勉強, 大家辛苦

又爆

水墨畫果張會唔會型過頭

禮貌地再度提醒
本成員早已拜於趙敏黨門下
請其他人等不要騷擾

重人重己

謝謝

會!
我教主實在太型啦

迷若

大家跟住一齊喊
蝠王

五散人辛苦了

次次你都擺晒最屈機嗰啲

不悔先係天下第一

我來晚一步 辛苦你們了

邊個做咗五散人
一返嚟見到笑咗

鈺琪bb張張都屈機喎

3隻打靶狗仲喺到

芷若bb

蝠王

我話暫列啫
冇正式收你入教

既然你咁有禮貌
我就收回呢個決定啦

恭喜你曾經喺post 94 #1000至 post 95#12期間臨時擔任過本教蝠王

好靚女

其實兩個女主角靚就係靚，但係都係衰同一個死因

無論喺邊到
心繫敏敏就夠
你話係咪呀 右使

受之有愧

掏龍刀

係咩

掏和尚
掏不得
定掏寨主

平

五散人

無忌弟弟真係撚狗咁撚

？？？

不過我宜家先知原來小紹係香港人，仲要係少女標本添

重點不在身材

好似掏不得唔錯

掏不得(巨龍)

鈺琪係平
芷若比一般港女都大

仲有

好姐姐與本人皆為趙敏黨成員
若然愛右使想與好姐姐交談
可以先得到你們派的教主無忌弟弟的准許
然後再接觸

試問優點掩蓋到缺點嘅女星又真係又幾多個

郡主

芷若 你快下來 我接著你

呢句不得不讚

恭喜無忌弟弟

恭喜晒

無視你

88

睇弟弟

做咩啫

嗱

互相扶持呀

孝義永在心

開始病發

教主黨愈嚟愈多人嘅

hi 早晨

我准!

另外，我准許愛左右二使共同提攜一個會員擔任護法一職
你哋傾完之後聽日九點半話我知啦

除咗@若小昭不悔敏我外，其他人選都可以
不設篩選
亦都唔需要愛國愛黨

我幫你出口氣了

call me Dragon Saber

雖然九唔搭八
但

知否倚天是否現場收音?滅绝係咪原聲定之後配音?

淫若黨發現

右使佢慾火焚身

你同風左使傾完之後聽日再話我知啦

巨龍 有新名用了

這麼精彩

五散人你好

沖個涼食完飯又新po

@風花雪月
係疤嘅就咪理

瘋啦瘋啦全部都瘋啦

笑而不語.jpg

所以你要保me

係首先有掏不得 後有巨龍
正確寫法係

掏不得(巨龍)
有龍而掏不得

哩家啲勢力係點架
有冇勢力關係圖睇下
好耐冇追過post

又新一個post

你平時幾點食飯
咁早?

係咪姐係你本人
有龍而掏不得既偽娘

佢係疤又撐阿點會理廢車講野

咁早

平時7點幾，今日早啲

幫緊你

你都見到我無留言無出聲啦

推得咁快嘅

教主黨壯大

甘賓尼返安德烈治

我一個力量唔夠大 要敏黨都支持你先得

封五散人緊係要封啲啱自己架啦

呢啲係你同佢之間嘅事 我唔插手

我淨係支持好姐姐

竟然唔係去掘金

敏黨連食飯時間都一樣

總之聽晚九點半啦
你哋話邊個就封邊個

等睇今晚好戲

有鳩嘅絲黎加

笑看風雲

雖然我中立
不過想問你推薦邊個位俾好姐姐

你睇你幾肉緊個蝠王之名

可唔可以整個連登明教職位名單？

等官方公佈

出聲啦

當你自己係邊個

你踢佢一腳就出聲

你無原因好難要無忌弟弟決定
應該講明咩職位+原因

又借我過橋 想爆自己D野

可能今晚你會有新嘅對象呢
我應承咗你聽日就唔會反口一定封
唔爭在嗰一日啦 你聽晚話我知啦

天啊！
地啊！
請看
吾有此免死金牌
人善、人欺、黨不欺！

無忌弟弟整張名單啦
啲新黨員or潛水咗好耐嘅人想知

睇黎你有興趣做散人啵

你想我點幫？

投票啦屌你個煩閪
你睇下你啲負皮

誠信呢？

你贏

敏黨中立

追完post
又一個騎牆派成功洗白 恭喜恭喜

你話唔提攜咪得

心靈上支持
你同愛右使我真係唔方便介入

我唔夠白卡佬鬥

你呢招夠毒

冇任何發現

88五散人

當然

吾為敏黨而傲

你得到好姐姐支持自然得到我支持

我管唔到右使揀咩人喎

芷若邊度平

人哋抄晒書咁

原因 無原因唔好搞我哋敏黨黨員

行動支持緊好姐姐

暫時
左使：風花雪月※
右使：陳鈺琪愛人

五散人：
掏不得(巨龍)--掏龍刀

另外聽晚會誕生一個護法

共同提攜先生效
佢自己自high冇用

呸

置頂唔該

m底白卡佬

真係有誠意 恭喜敏黨收得一員大將

點護黨法
無證無據

人善、人欺、黨不欺！

日月為證

白卡鷹王

鷹王又邊個

姐姐頂佢唔順

好歡樂

屌你鳩up都有個譜啦

我都食緊飯

好姐姐
互相幫助

生不入狗黨

唔好追post住
驚你食唔到飯

郡主保我pls

你盲咗?

你好似好驚咁
瘋狂埋敏黨堆

對

我淨係聽過呢首

食完 嘔埋

追返po好姐姐好慘

咩呀 勾手指尾呀

班友格硬黎

你好撚慘

Mk pop

你乜水 要我做你嘅人

拋頭顱

灑熱血

右使jer住好姐姐唔放

咩叫埋敏黨堆

Ys笑到

笑到噴水
呢個堅係勁
虧佢拍得出

不嬲都係敏黨

何b仔王你唔好嘈

佢使唔使埋敏黨堆
創黨元老之一喎

啲糖水苦嘅

愛是了不hea

力保好姐姐

放工！！！！！！

你地推薦得就會受

又要彈我？

乖 返去狗竇

靠你啦

OK

回頭是岸呀

又jer

咪撚搞元老，其他任你

Going to have dinner

原敏黨陷害現敏黨系列

弟弟係咪去咗平行世界

笑到我好辛苦

有呢句說話
死在狗黨都無悔了

你想代替佢?

但係我已經應承咗啦噃
本教主唔可以言而無
人無信而不立呀

19歲仔學人收

咪係

開始玩報年齡

話咗佢唔係真心迷敏
竟然會害手足

Me too

唔好撚搞我

Cls

你大鑊了

佢自爆

佢搞鳩我我就要用絕招

報驚拉佢

聽日繼續

你呃鳩我哋?

屌咁無嘢啦

你仲未開始放假?

笑死

呃鳩敏黨仲話係敏黨

拜拜

CAPS

敏黨要互信you know?

得啦得啦威啦威啦 屌你啦

我雙拳搞撚掂你四腿啦

下個就world champion

咁我冇呃你呀 我係有鳩架喎
但你呃我哋喎

你同我快手捉走佢啦
btw好姐姐呢排唔玩女 轉玩仔？
呢排少入黎

臘腸狗

右使 你算吧啦, 我入唔到黨咖

我就嚟笑到出唔到門口

吓 我似比人玩喎

你係五散人

你平時都玩開女 依家抵啦

食花生

你對敏黨唔係真心

打錯字ok?

玩女王畀人玩

幫唔到啦 依家佢威到盡 佢一句cap就收我皮了

無忌怕醜

佢都有今日

心淡 你竟然支持白卡佬

你諗下呢兩日笑咗我幾耐skt先
你逼造大義滅親

你仲記得你之前話想睇我屌晒鬼咁

哦

昭黨報到
Down完敏敏芷若sticker
想問有無小昭

你夠屈我入狗黨

你好運
g2 放阿卡莉 g4放雷兹 on9tp

原來你轉咗黨

精液蝠王

skt冇咁大個頭仲要帶咁大頂帽

冇

昭黨人數太少，無人整

我同你恩斷義絕

丈八金剛

呢排日日都用敏敏sticker
個人都精神咗

我已經放過佢啦
但係唔排除佢再搞事嘅話...

無追po有無人貼過

起身望到敏敏wallpaper
個人無晒壓力

後日飛，個傻9阿頭叫我頂埋聽日

無忌弟弟，會員（大淫賊）想擔任精液蝠王

新圖？

不了, 心有所屬, 教主派

用佢交換好姐姐ok?

所屬咩黨

教主

蝠王 你仲想走?

細黨 不值一提

係，之前幫海報時尚網影

最多交換埋你

我有支持過skt喎

因住笑到啲腸跌晒出黎

好

你太過份

竟然冇不悔圖

想食日本野

河水不犯井水

但如果你係要搞9我嘅

我惟有請你太師公出嚟

No

弟弟黨

真替你感到高興

係咪六大黨入面

其實仲有三幅

專搞元老敏黨

隻耳環

啱啱上weibo見到了

簡簡單單先最靚

完全唔襯成套裝

我又未開波就吹奏緊啦

係，與其睇你做右使咬鳩敏黨人，倒不如回家你兩個閂埋門玩飽佢

人哋食野你就打晒飛機

所以我分開po

做多咗

呢張佢好溫柔

依度好多人想做隻羊

弟弟話放過我

俾人trade走嗰個

佢屈鳩你 要你硬食 慘

你搞得最勁

由頭到尾得佢一個

我幫你平衡返

唔係話你

batman

無忌弟弟痛失愛右使

你CAP圖好唔掂，都係交返比其他手足啦

由於無忌弟弟唔喺度，明教暫歸聯盟託管，而家宣佈交易成立
我哋敏黨用Future pick交換好姐姐同陳鈺琪愛人回家

你唔賣我就ok

哼

你嘅skt仲有s9呀

歡迎回家

好撚型呀楊逍

你呢句說話好難聽

冇走過

巧想幫佢含

氣質好似梁朝偉

唔走仲有三個情敵

無入黎一排 點解你地咁既
有無野我miss咗

ok 拎好

琪b個加拿大好白滑, 一定好香

果本咩黎

筆記

之前都無機場fans送

試著學習欣賞琪B身體既每一個部分
每一個部分都係咁完美

大陸西西弗書店筆記簿

懶叻 / 懶醒 等等。。

我係到諗如果cut左臭美 小淫賊同好姐姐會點

同意

一定好甜又多汁

琴晚有敏黨手足搵到，本身本野係本空白既筆記本，鈺琪可能拎黎prepare新戲

小淫賊冇cut 好似TVB 個 youtube 有

佢先係主角

一言難盡

但睇左幾條片都無係手

一瞓醒
見到好姐姐俾右使狙擊
笑到我

訓晏覺

講黎聽下

無可能cut啦咁重要

佢見靚買嚟儲下話

臭閪

小昭黨要加油

加油

蛛黨留名

等大家回顧下星期五既重點

公子 點解小昭黨咁少人

無忌弟弟個張狗黨前幾排收留咗左右使
分別係風花雪月同埋陳鈺琪愛人
之後多個蝠王
而啱啱就唔知點解愛右使想屈埋我入狗竇

劇情去到呢個位, 已經無返轉頭

我以為邊個咁有福份可以送到禮物

臭美應該會轉，小淫賊同好姐姐一樣咁叫掛

你同小昭返波C咪得

無解, 品味既野

skip晒啲甜嘢佢兩個分開之前好似無咩交流

你都唔係好姐姐

全書最感人既位置

c單

慘

阿三

小昭身在波斯，日日祝公子福體康寧，諸事順遂。”說著聲音又哽咽了。

張狗唔肯

話算唔要蝠王呢個頭銜

不如試下癲鷹教教主 白卡鷹王
型好多

謝斯倒戈入波

改得差, 剪得更差

隻閪手 揸到老處太師傅都差D失守

元室未滅 何以為家...

阿三黨

小說呢度講咩的

咩料

星期六8點創造營等睇我敏屌打芷若

講到尾 都係嫌我痴身

所以G2贏啱啱balance返

所以我覺得小昭喺劇無乜表演機會

聽日再同弟弟針針

「公子，咱們今天若非這樣，別說做教主，便是做全世界的女皇，我也不願。」說道這裡，她雙頰紅暈如火。 張無忌只覺得抱在懷裡的嬌軀突然熱了起來，心中一動，忽聽得黛綺絲的聲音在門外說道：「小昭，你剋制不了情慾，便是送了張公子的性命。」 小昭身子一顫，跳了起來，說道：「公子，你以後莫再記著我。」

我要呢D呀

第二幅佢去做牛郎？

個六十集咪就係咁得返五十集

我 我剩係要敏敏

擺明唔係佢唱

蛛蛛老豆好型

今日見到hk01個標題

仲有邊part可以欣賞

鳩淫獅王

點解今日好似唔見晒若黨嘅

好中肯

芷若著衫係多變D

再諗諗再諗諗

度下先

小昭老母

張: 我娘唱歌跟你一樣好聽🐶

溝女神技：
同我老母一樣咁__

佢係倚天到

衫褲配搭係幾好

一單還一單
溝埋一齊就唔啱數

件衫出事

我幫佢揀就唔會有事

呢兩日上網睇晒50集
而家好空虛

都話咗
抄都抄咗
講好我入得黨
弟弟都話唔搞我
我之後已經話撐好姐姐
右使之後見有著數先話唔搞好姐姐
無端端有幾條友jer 9住
然後又搞鑊結嘅
唔信你問好姐姐

新疆人黎唔怪之咁型

行完出嚟>串下人>中招>之後就會暗住個肚>老豆/無忌保佢

郡主你評評理

唔好理啦

但考唔考慮白卡鷹王呢個朵

倚天得出場嗰下型

倚天小丑

因為無得再睇敏敏

講咗入敏黨

敏黨歡迎所有人

拉人入黨
要出gif

弟弟

不了

個時如果佢受第3掌
就可以拍完佢了

無衝突
多重身份㗎嘛

即係你返學就係老師嘅學生
同學嘅同學

放假就係朋友嘅朋友
返到屋企就係人地個仔

總知我唔入弟弟黨
入敏黨就

除左迷小昭
我都好迷周顛
召喚顛黨

秀髮 耳仔 嘴仔 大脾 腳板 吹彈可破既肌膚
完美既body

隨你啦

不了
你做

其實拍續集,好多野仲可以繼續發展落去

還好啦
講潮味無可否認敏敏唔夠祝鬥

哂咗個名
難得咁襯

唔掂 carry唔起馬尾

我屬敏敏的

倚天最好打排名係咪：張狗>張三豐>楊頂天>黃衫女>all?

唔係

點排？

張狗應該要比佢接

一日敏黨
一世敏黨

得㗎啦
你答咗就駛不停搵po回㗎啦

我唔想到我爆粗屌你洗我版

出五成力應該可以收佢皮

唔啦

你唔送返右使俾弟弟

呢個真係G樣

我唔會排張狗第一，黃衫我亦唔會排咁後

做咩變咗係到講經

當真？

聽晚之前有無機100

你想就會有

幾正呀

雪嶺雙豬

我都想知
明明好地地

精靈到 點做到

四川

ok啦

咁cute仲邊有心機做其他野？

臭G

你都話唔要就唔要啦
逼你都無用

唔洗訓了

1米76

我估97

鈺琪bb眼神放電

張三豐勁d定張狗？

個人認為張三丰會勁啲
不過唔知其他巴打同唔同意

遠睇近睇都咁屈

張無忌左手牽住張三丰的衣角，右手拉著他左手輕輕搖晃，說道：「太師父，你教我的太極拳法從未用過，也不知成是不成。難得這位施主是外家高手，讓弟子來試試以柔克剛、運虛御實的法門，那不是很好么？」說話之間，將一股極渾厚、極柔和的九陽神功，從手掌上向張三丰體內傳了過去。

張三丰於剎那之間，只覺掌心中傳來這股力道雄強無比......他心中轉過了無數疑端，然而這少年的內力沛然而至，顯是在助自己療傷，決無歹意，乃可斷定，於是微笑道：「我衰邁昏庸，能有什麼好功夫教你？你要領教這位施主的外家功夫，那也是好的，務須小心在意。」他總道這小道童是哪一派的高手少年趕來赴援，因此言語中極是謙沖客氣。

張狗淆晒底

看圖說故事

緊係啦
（No offence）
食住花生睇人做實開心㗎
到自己中招就唔同講法

Respect

你睇左右二使幾enjoy

齋吹未播劇比較難過100

錯愕都好正

我覺得惡心
估唔到食女王會遇到天敵

小白兔對牙

仲有冇人記得?

張三丰做主角套野叫咩

屌，有印象

每次望到都想笑
買新裝備 一齊闖蕩江湖

太極張三丰

ios都用得

有冇得skip ad

thx
平時冇接觸開金庸

用得 啱啱試咗

Ths

軟軟的

左右掉轉左既
電視我指

白卡鷹王好正

留比有需要嘅人
知足常樂

蛛兒好似好積極更新weibo同埋tik tok

乾坤大挪移

以為賈曉晨

一齊整gif

下面啲人個眼神先正

心諗做乜

蘇生

自隊

呢D細微位, 對於呢套倚天, 無所謂啦

叔叔不行了

又有人淫敏啦

人嚟呀

時間停頓

乾坤大挪移[size=5]移[/size=5］移移移移

都幾勤力下 每一兩日都有啲新嘢
不過我未down大陸tiktok 睇唔到

做乜鳩

我淨係整敏敏個啲

今曰都推到幾個

好耐無見呢堆gif你的樣子如何

眾師兄弟一齊發功
送到佢去100都仲得

聽日可能97左右啦，邊有咁快100

快啲down啦
以前搵過下好似都唔少tiktok

頂你真係搵出嚟

再唔係舊啲李連杰個套電影

又或者再再再舊啲
萬梓良個套電視劇

娘子 出黎睇耶穌呀

依家去down

係誇張手法

真係唔識㗎播

呢套以前有追

青頭蝠王

咁可愛

好打耳

我謙虛啫

周芷若 你敢欺師滅祖

駛唔駛咁

已經唔記得細個邊個

聽朝應該97

仲唔快手推多幾下

力
想玩弄鈺琪砵仔糕

有排睇

而家700十二點就97啦

有冇介波袋 相睇

俾我發現到呢度有個淫敏黨成員

屌原來呢個95 自

巨龍攞正白卡淫敏

吹咩

我都唔想由愛生欲 太中意鈺琪

如何不愛

不如考慮化學閹割丫

張無忌握著小昭的手，道：「小昭，我也不須瞞你，我是答應了趙姑娘，要陪她往海外一行。大海之中，波濤連天。我是不得不去。但你去冒此奇險，殊是無益。」

小昭脹紅了臉，道：「你陪趙姑娘一起，我更加要跟著你。」說了這兩句話，已急得眼中淚水盈盈。張無忌道：「為甚麼更加要跟著我？」小昭道：「那趙姑娘心地歹毒，誰也料不得她會對你怎樣。我跟著你，也好照看著你些兒。」張無忌心中一動：「莫非這小姑娘對我暗中已生情意？」聽到她言辭中忱忱之誠，不禁感激，笑道：「好，帶便帶你去，大海中暈起船來，可不許叫苦。」小昭大喜，連聲答應，說道：「我要是惹得你不高興，你把我拋下海去餵魚罷！」張無忌笑道：「我怎麼捨得？」他二人雖然相處日久，有時旅途之際客舍不便，便同卧一室，但小昭自居婢僕，張無忌又從來不說一句戲謔調笑的言語。這時他衝口而出說了句「我怎麼捨得」，自知失言，不由得臉上一紅，轉過了頭望著窗外。小昭卻嘆了口氣，自去坐在一邊。張無忌問道：「你為甚麼嘆氣？」小昭道：「你真正捨不得的人多著呢。峨嵋派的周姑娘，汝陽王府的郡主娘娘，將來不知道還有多少。你心中怎會挂念著我這個小丫頭？」

小昭就無咩

我要溶化了

挺晒胸

正一狗公

！！！！！

不愧係女神

Ok

小弟技藝不精
還需指導

好似d港女擺pose咁 挺胸V字手
不過我鐘意

話說下個po改咩好
集思廣益

張無忌怕小昭跟隨不上，右手拉住她手，左手托在她腰間，不即不離的跟在趙敏身後。只奔出十餘丈，便覺小昭身子輕飄飄的，腳步移動也甚迅速，他微覺奇怪，手上收回相助的力道，見小昭仍是和自己並肩而行，始終不見落後。雖然他此刻未施上乘輕功，但腳下已是極快，小昭居然仍能跟上。

仲有, 小昭係識武功咖, 唔好再俾佢呃左

當真？

咁我都係時候發功了

張教主 請回吧

🐶🐶🐶

你望下上面個數字

之前有人話過 你就想！

原字
臭美

食個飯 又追幾十版

係咪需要除掉淫敏者

除不掉

請稍等

安全移除下體

時機成熟

係時候發功

慳啲

係咪有種
終於都輪到我大派用場嘅感覺

睇表演

敏敏個眼神

現在

容許小弟

為諸位

使出趙敏派失存已久的獨門秘技

敏敏大挪移

周din真係好正

真係移左

我個頭
移側左

敏敏著咩都係敏敏 敏即是潮潮即是敏

綠叔

淫賊、看招

改咗名

好撚型

失傳秘技

三十日兩次 好似係

有張敏gif都可以全負皮

頭先用力過猛

發功時嘔咗啲滑蛋出嚟

頭都側撚埋

點解又改到

敏敏 + 大挪移

貼題呀

今日佢得以慾莖重生

笑撚咗

獻醜不如藏拙

你咪理

因為，我愛你(朋友之愛)

新po見

敏敏個樣其實似90年代的女明星

呢句啱呀
我都成日掛係口邊

Me已經係正常人

有冇令你諗起啲咩女明星

係都推舊po出嚟笑人

潛力無限
已save

藍潔瑛

諗起獌

想同敏敏一齊睇書玩ipad

有靚apps
我都做到

上面尷尬到我唔想上水

因為失傳武功令你太驚歎歎

快啲推爆個Po
聽日要早起

真係好尷
我走先 樓主你自己頂住

團結呢

大家可以早抖了

證明咗
唔理真腸定蝦腸
Over咗就係over咗
Over咗就會單機

Anyway
改到名係好事

啱啱先聽完

你改咗啲乜野名

已經唔知點推好

樓上做乜，無追到

唔睇 你會開心啲

豌豆

唔係與趙敏嘴對嘴咪偷笑

投晒降

你可以試下架

敏黨係咪有cookie

病情唔算嚴重
末期尷尬癌咁囉

冇quota啦

我發覺又有人黐咗線

點解咁認為

係少咗痴線嘅人令佢更突出

驚天動地既武功

小啲上水穩陣

越黎越危險

唔想追post有冇懶人包咩事

我愛wendy

望上兩頁

如果需要洗眼

敏敏幫到你

都是唔出聲了

有關於樓豬既

你問我哋經歷咗啲咩我哋都答唔到你

好少見佢
成日都係po鋼豆多
鋼豆個樣好蠢

有冇手足錄哂粵語版

睇黎你都好鍾意埋無忌弟弟堆
係都要出無忌嘅相呃負皮
個名改完都係無忌弟弟黨
精翼蝠王仍然非你莫屬

我哋都唔係好知我哋自己睇咗啲咩
如果你睇完有答案，不妨話我哋知

果然冇估錯

頂 連你都咁講

Google下好多網有得睇🙈🙈🙈

名震江湖既蝠王用左一招技將大部分人打敗

咁你搵幅趙敏出乾坤大挪移嘅圖俾我睇

點駁

#890

我睇到皺晒眉

唔出聲了

唔出聲都負皮

頂唔緊

好辛苦

掏龍難掏盡

張圖好好用 好符合而家個狀態

頂

連右使你都咁講

我好少見右使會去到頂唔緊嘅地步

^_^

死張狗哄到咁埋聞敏敏體香

第一次添啦

我未追 邊個post開始

上兩頁

上2 3頁

推po速度當堂慢晒

真

唔只兩三頁了
頂唔順

對眼

未試過喺呢段時間慢
之前12點前推得勁快 半個鐘一個post

跟機

玩佢部ipad mini

咁又誇張 半個鐘十頁啦

睇緊玩腳個集

又淫

白卡佬

無求還無忌 祈求被蝠王擺弄
劍風 左使心底怨萬重
情深 好姐姐照見迷夢
愛右使 千百種 糾結半生 未揭盅

利申：風左使係我地若黨嘅人
但你地覺得順口嘅話都可以繼續咁叫

搞到佢潛咗水

潛咗陣補血 繼續推post
敏敏靚過啲花花

咁咪幾好

Thanks

風左使瘋狂po祝祝好難唔係若黨

佢被元老前輩解救

佢要脫離明教

證明咗個朵 深得大家歡心
右使呢個位 非你莫屬 唔好推辭啦

又推返你落火坑

人比花嬌

轉入峨眉

有點甜

無忌弟弟如果係絲打睇你仲會唔會嫌棄

若黨駐明教特使：光明左使 風花雪月

你識尷尬

笑話黎....

有尻嘅絲呢

如果佢係絲打我會覺得正常
如果佢係有鳩既絲打咁就真係好撚GAY

月貌花容

左使想返明教

哼！

你跟我娘一樣漂亮

......

又中槍

睇黎蝠王寒毒發作

著黑衫嘅芷若真係幾靚

佢真係要冷靜下

佢去咗思過崖面壁
唔好嘈佢啦

比自己啲爛gag凍死咗

大家好
小妹第一次入金傭post
多多指教

右使好波

右使你又發作

打完場機追返少少，係咪有人單機緊

扮咩呀
搏咩先

剛回家

而家正常返

唔好碌上去睇
真心

夜晚真係好恐怖，好多人隨時發作

開玩笑姐 又有咩好博

有啲嘢唔知係好過知

而家都唔會點追啦 9成都係吹水

上面有鬼？

垃圾波睇黎做咩